義士人血饅頭好味嗎?

唔分化、唔割蓆，原則上係啱嘅。但如果你覺得犧牲前途同生命嘅義士要爭取嘅，只係單單成立一個無法解決制度問題嘅獨立調查委員會的話

你就係食義士人血饅頭嘅仆街!!!!割你老母蓆係應份嘅!!!

點玩、點發夢都得，但唔堅持以下兩點，你就係滿口鮮血嘅甲級戰犯!

1. 爭取五大訴求到底，包括雙普選，缺一不可
(淨係叫獨立調查委員會，就係解散軍，現時左膠同建制大力吹奏)

2. 無大台，無領袖，不代表談判，直到五大訴求全部達成
(無人可以代表義士!! 參加左膠活動，一定要格外留神而且時刻警剔佢哋言論，何式凝就是最佳例子。)

推

講得好!